
                      Gran decepción para esta guerra. interpretación del actor mediocre (excepto por kad merad), y sobre todo estereotipo de la segunda guerra mundial visto revisto y rerevisto... perdemos la de botones por inclinar a favor de la verdadera, lástima
        
            